仆街，唔知係咪呢排戒丁太耐，而家見到螞蟻都起淫念點算好。。。

戒左十三個小時丁就有咁勁既後遺症，咩料阿屌

補圖

等睇肥西圖

屌你老母有無尊重過肥妹仔？？
仲有，肥妹仔係天使！！！！我係唔會對天使有淫念！！！！！

你係一個壞咗嘅人